呢樽南乳，我買唔買佢好？

見到中華人民共和國產品已經唔會買

老實商人

鍵盤?

係咪舊故台見過你 個名好熟

無啊 可能你認錯鳥

中伏牌

寫明中伏都仲要去買

其實你係咪想講打緊乜字呀？五毛狗

咩logic
中國人工低都好意思講出黎？

有D想買？邊度有？

買啦
除非你買既係乳南 先要驚

你班傻閪支那狗同美國佬韓國佬日本仔打工就當左自己係老細呀

我屋企D地板個菲律賓工人抹架